點樣轉貼新聞唔會侵權犯法??

香港有冇呢個限制??

問問問，返去問你老母閪啦問

我覺得情理上你有quote source就OK
因為新聞都係公開性嘅
你貼埋條link比人入去睇
你只係quote幾段
情理上合理
但法律我就唔清楚

p.s.呢度邊有咁多識法律嘅人吖

#2 同 #3 個回覆質素差咁遠

只轉貼壹傳媒

唔是掛

應該唔會